[反港獨是毋用置疑] 連登已由港獨份子溫床變成港獨份子人人喊打的愛國論壇

連登已由港獨份子溫床變成反港獨先峰的愛國論壇
體現總體國家安全觀
同志們 做得好

希望愛國份子繼續堅定支持中央
對習近平新時代中國特色社會主義思想保持信心
打擊港獨的有生力量

另附上<习近平新时代中国特色社会主义思想的世界意义>一文
愛國之士做好思想武裝, 知識武裝
為實現中華民族偉大復興而努力

另外，請大家多多支持林特首，依法施政